{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-EXTREME-CASHMERE/GM0023092057174/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Twirl Skirt - Ash"
    },
    "text": "ブランド[BEAKER] EXTREME CASHMEREはEXTREME CASHMEREが製造した商品です。 商品番号はFW23 / QW3X27EX14で、細かい編みのカシミア混紡素材で製作されており、暖かくて柔らかい着心地を与えます。 このフレアスカートはエレガントな雰囲気の色が引き立ち、動きに応じてサラサラする姿が軽快さを醸し出します。 ウエストバンドのサイズは内側ストリングで調節でき実用的です。 表地はカシミア88%、ナイロン10%、ポリウレタン2%で構成されています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 製品をきれいに形を保ち、日陰で寝かせて乾燥させる必要があります。 摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。 製品は寝かせて保管しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "表地はカシミア88%、ナイロン10%、ポリウレタン2%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QW3X27EX14です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような着心地ですか？",
            "answer": "細かい編みのカシミア混紡素材で製作されており、暖かくて柔らかい着心地を与えます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "エレガントな雰囲気の色が引き立ち、動きに応じてサラサラする姿が軽快さを醸し出します。"
        },
        {
            "question": "このスカートのウエストバンドは調整できますか？",
            "answer": "ウエストバンドのサイズは内側ストリングで調節できます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートを水に濡らした場合の注意点はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "製品をきれいに形を保ち、日陰で寝かせて乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの保管方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "製品は寝かせて保管しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 444
    }
}